是日靚午餐 粟米粉烤金黃澳洲豬肉眼 配 煙椒汁腸仔著仔沙律 拼 夏威夷木瓜菠蘿莎莎

吉列豬比你改到個名咁長

薯仔沙律 食落喉嚨係咪好c伏

講下味道先
著仔沙律好好食
腸仔增添咗風味
豬扒係即炸 但係外皮硬咗d
咬落有肉汁 有肉香
莎莎好正
好清新 一食完即刻消咗暑
食落個頭頂好c伏

終於唔食頹飯

老闆回歸王位

非我改

真係夠飽咩

好難食得飽wo

仲有湯同蒜包
加埋夠

個沙律

um~ 係龜頭定乳頭好c伏？

著仔沙律

今日阿姐周圍鬧人，好燥

吉豬

點解鬧

正阿

don't know

終於返老家嗱，今次食得C唔C伏，不過今餐冇著仔食

著仔沙律唔係著仔？

老細

點鬧法

不停鬧你

非

打非中

膝頭

老闆

喝人入黎坐，吹人叫餐
佢心情好同差態度完全唔同

大山婆

印老闆係咪響應民意炒咗個蝗語阿姐

老闆你做番你嘅老本行咪好囉
唔好再入娛樂台啦

木瓜菠蘿莎莎去左邊

後面咪係

大山婆正過定廷多多聲

唔好意思眼柒

想食

有冇試過依間？

未轉老闆時食過
個陣肉骨茶先48

個狗兜真係畫龍點睛

好細份 唔夠飽

同幾個月前波蘭🇵🇱豬肉眼有咩分別？

係
食呢間少咗個狗兜就硬係覺得少咁D野